(公投)脫歐成功，英國會靠中，定靠美？

正評：美
負評：中

之前有人講過脫歐後，英國要搵金主，

中國可能重課，但美英一直係兄弟國，今次會點？？？？

我唔熟英國戰線，但我諗你揀朋友都會揀番個理念相近，同聲同氣既朋友，唔會走去搵個意識形態對立，國際形象咁差既國家做fd呱

推